各地政府全壓最後一注於武肺疫苗, 唯一極力否認打疫苗會致死

生人要食飯, 死人唔洗
各地政府明白 : 死幾件當係嘜

所以打死左人, 唯有唔認

政府來養老

你想要幾多？多多都燒俾你